百度算唔算動漫撚救星

香港少人討論動漫野
百度有貼吧比人討論
香港少人放動漫資源
百度有網盤比人down野
如果冇左百度 我地動漫撚活不下去了

岩
窮撚冇錢買碟都係上去down歌聽

係
不過反中上腦連登仔不願面對

Anime 1 先係

其實好多討論區都多野睇過連登

的確 冇乜香港人鍾意做賊 大陸人依方面係好過香港嘅

係 我百度+B站雙修

呢個簡直係福音網

連登都唔係毒撚論壇黎
個個都係9upper、現充

短鳩識貨
以前成日去b站睇電影

好多成功人士

你唔比錢睇av咪又分緊賊贓

可能人地成世用正版呢

會員短髮控=星川麻冬

U UP WT

係 集氣 !受過祖國動漫字幕組的恩惠

要不是字幕組默默貢獻 多年 我地毒撚只能看tvb

你日本動漫不會這麼好

agger

又扮

8年吧齡

咁你搵動漫果d野都係直接用百度先，而唔係用Google?

百度一下

上花園

係

我睇貼吧精華區